[罷食藍店呀！！！！] 喂屌你老味點撚解吉野家同元氣咁撚多人㗎！！！

前幾日影落
係咪大家都唔知要罷食吉野家同美心集團啊
仲要有啲係後生仔嚟

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

原來佢哋都心甘情願做藍絲
我無嘢講

慈雲山？

後生 唔一定係黃絲

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

yes

sigh

屯門吉野家都好多人

得罪講句 就算係黃絲 大把香港人未過口腔期 飲飲食食始終最重要

唔好以為連登係主流
10個後生都唔知有冇3個有連登ac

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你班港豬罷食係未咁撚難呀,唔食藍店洗死呀

香港人

連登唔係主流唔緊要
但都唔會唔知吉野家係藍店啩

睇嚟要貼多啲文宣

成日話罷食罷食 我公司附近得個19茶餐廳
成班員工藍絲 唔通我為左反佢地而餓住個肚唔食呀？定我要專登坐車出市區食？係咪你俾返車錢我？
利申住劏房無地方煮飯盒
唔食野仲邊有氣有力去發夢？
正一傻kai

沙田吉野家

知佢地都唔會理,ok?

好運中心個間真係少左好多人

唉無眼睇

葵廣同油麻地吉野家咪又係日日一班校服既排隊

大家爭氣啲 大把選擇

可能大家都習慣咗求其搵間舖食

罷食！！

駁吾刀

屌哂佢地 利申以前好中意食元氣 戒撚埋

其實搵個人係門口勸喻罷食犯唔犯法

唔撚食

慈雲山

牛肉飯我都係特登去荔枝角食加藤屋
壽司食板長ok掛？

即刻airdrop 嘛

首都

係得沙田先真係罷食
其他區係咪鍾意食牛肉飯到咁
利申：以前好鍾意食 戒左兩個月先發覺 冇衝動再想食牛肉飯

So sad, 大家做多啲文宣啊

之前消委會話元氣d嘢食多菌都仲咁多人去食
間嘢乜政治立場更加唔會理

唔嬲或者灰心住，
因為我發覺好多黃絲都唔知呢啲店係藍，
太多資訊，
我身邊有好多黃絲都唔知美心條友喺聯合國到老屈示威者，

同埋好多人睇少一個人嘅力量，
亦都睇少罷食嘅重要性，
我地要加強宣傳呢兩樣野。

板長太差劣 爭鮮好過佢

港豬

瀝源邨？你睇埋好運中心果間先啦...

望到大家 覺得得自己罷有啲傻

藍絲幫襯 後生都可能係新落黎
總有藍
所以我唔認為黃絲罷食會無人
佢表明係藍就有藍去食

所以大家唔使怕罷食會整到真係無人食
好多藍會去

照罷 睇下d 廢中食得幾多餐

Push

但我成日都見一堆校服走去食
真係有咁多藍絲咩

上星期經過 元氣仲好L 多人等

罷食元氣好似冇乜人知 係時候做文宣了

掟屎啦

dhlm

咁要坐定定喺吉野家用 macbook 先 drop 到
我冇 iphone

好似好多人都唔知元氣壽司係美心集團

從今日起要做文宣了

樓下間吉仔一個人都無

就咁睇相好似中年人多

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫黑褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

有冇咩可以代替到元氣壽司？

建議樓主影下金拱門 會仲多

上次有蟲咪又係照有人去食

屌吉野家而家d 飯咁難食真係冇罷食都唔會食，重要唔係平

等d 藍屍幫襯

我地開左個良心美食foodie ig
會整合大家去唔同既黃店食過既美食再post上ig 吸引更多人去食！！！ 唔好再幫襯藍店喇

如果你去左支持良心餐廳 麻煩影d美食相 同埋打少少食評 最好加埋佢點解係良心餐廳(e.g. 有罷市) dm/tg比我地
我地會將佢地po上ig等大家可以一齊去懲罰佢地提早收鋪

投稿熱線：TG @goodwest_standwithhk

板長

正式宣佈，邊個仲食呢兩間野既都係藍屍奶共狗

板長係黃咩？但我記得間野係用中國貨

香港人，比的骨氣啦！

你地識後生藍咩？我身邊真係一個都冇

唔識，係街見到 你班人繼續犯法啦

一早無食，香港咁多食肆可以揀

香港年青一代有得救，但大量諗住獨善其身嘅所謂中立派係救唔到，亦唔好望佢哋幫到手

其實係宣傳不足

已介元氣，美心